香港年報2018出左，香港最新基督教徒估計為120萬人，伊斯蘭教30萬人

香港宗教人口最新數字：120萬人信奉基督教（當中80萬人信奉基督新教 + 40萬天主教），30萬人信奉伊斯蘭教

估唔到咁少耶撚

利申半個耶撚

三十萬個南亞

UST南亞仔 錫克教徒

有部份可能係印尼姐姐

但願160萬個個個都係真

香港有幾多人係真心信教, 大部份都得把口信

就好似耶教 禁止婚前性行為
但大把口口聲聲信 耶教 既後生仔後生女, 又咪一樣扑野

佛教 - 100萬
道教 - 100萬
咁都唔少
基督教估唔到咁少
唔知佢點計

2019香港教會普查
2014香港教會普查

放心 幾年後就60 萬 ec蘭教
到佢地多人到可以有區議員 立法會議員 就全面ec蘭教化

請參考西班牙 幾辛苦先去ec蘭

信穌哥咁大膽
甴帝唔批架喎

想知係咪凡南亞裔都當係伊斯蘭教徒？點解南亞裔人士成日飲酒？

穆斯林係唯一可以同支那仔匹敵既仆街

甴大帝

我反而覺得耶撚數字好多, 雖然香港人好多都讀教會學校但我一直覺得普遍都係當佢講耶穌, 估唔到有超過1/7人會被佢估計為耶撚, 不過可能佢個耶撚定義好鬆
伊斯蘭教徒應該本地華人真係無幾個, 全靠其他少數族裔撐起人數

其實係咪有template
年年一樣內文係換下數字

點樣半個法

認真想知道